今日開始，用最大力度私了藍屍同曱甴幫周同學報仇

得唔得所有巴打答我！

講真, 會有左膠在場

當係藍屍咁樣處理

唔好學

最大力度

左膠再嘈鶳埋啦，我地有手足死左啦，仲左膠

手足只係condom。

甴近平

今晚有新活動 推唔上熱門 你地全部都係仆街

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

點起血仇之火